邊境圍牆原來真係咁值得起

睇咗呢條片我先知道原來美國真係咁需要邊境圍牆，特朗普真係一個偉大嘅領袖

我睇佢Twitter，佢話有辦法解決

After all that I have done for the Military, our great Veterans, Judges (99), Justices (2), Tax & Regulation Cuts, the Economy, Energy, Trade & MUCH MORE, does anybody really think I won’t build the WALL? Done more in first two years than any President! MAKE AMERICA GREAT AGAIN!

兩年之內基本上已經完成晒所有競選承諾
特朗普才有資格修改憲法永久連任
反觀刁豬頭，所有政策失敗，經濟爆破，仲夠膽死走去稱帝，點解中國的國運會咁差

永久連任 不求分權只求明君ga人骨子裏都係強國人

你諗下香港起幅牆阻住大陸人都正啦

未到最後都講唔埋

香港人無理由唔讚成起邊境圍牆。大家都係俾垃圾圍住